C朗生涯球會決賽數據：22勝9負，入20球2助攻

最近10場球會決賽，阿朗入左9球

一陣又俾人話對弱隊刷數據

垃圾西維爾，以為有個西維爾盃就勁咩，俾牙朗刷數據咋。
生涯對賽刷數據，入最多27球。
仲有乜嘢巴塞隆拿，牙朗又刷對賽20球。
全部都係弱隊，刷爆數據

朗隊

C.朗拿度破門最多的對手是西維爾，共27次，而馬德里體育會（25球）、基達菲（23球）、切爾達（20球）和巴塞隆拿（20球）也是他喜歡的獵物。

全部弱隊

活蛇又開工

有咩工係每日上連登刷c朗鞋？

義工